雖然對普通人來說，這聽起來可能不是一個特別迫切的需求，但該項目符合馬斯克長期以來對人工智能的擔憂。伊隆·馬斯克離將電腦連接到大腦又近了一步|麗貝卡·海爾維爾| 2020年8月28日| Vox
在第一顆人造衛星誕生後，這種疫苗被稱為Sputnik-V，只在少數人身上進行了試驗。以下是我們對俄羅斯未經驗證的冠狀病毒疫苗的瞭解| Tina Hesman Saey | 2020年8月11日|科學新聞
一旦遊客把船上的20張皮扶手椅裝滿，它就會墜入一個香檳酒杯形狀的人工湖。埃菲爾鐵塔背後被遺忘的競爭者菲奧娜·祖布林（Fiona Zublin）2020年8月10日（Ozy）的故事
Knewz將人類策展和“人工智能”相結合，從大約400個來源展示故事。六個月過去了，新聞集團的“Knewz”聚合器雄心勃勃——勞拉·奧賴利（Lara O’Reilly）2020年7月16日（Digiday）
通過這種方式，他們能夠將一種完全人造的氣味傳入老鼠體內。嗅覺的高速公路：科學家如何利用光在老鼠身上感受氣味| Shelly Fan | 2020年7月1日|奇點中心
最後，魔法和宗教之間的界線可能是人為的。《哈利·波特與恐怖律法》|坎迪達·莫斯，喬爾·巴登| 2015年1月4日|每日野獸
完全的男性生殖獨立還取決於人工子宮技術，這項技術在2014年也成為頭條新聞。男人總有一天會有沒有女人的孩子|薩曼莎·艾倫| 2015年1月3日|每日野獸
代替傳統的跑道，拉格菲爾德將大皇宮作為一座人造城市進行了加固。浮華名人女權主義的危險有一刻|艾米·齊默爾曼| 2014年10月15日|每日野獸
並非所有的科學家都同意，當涉及到你的健康和飲食時，人造甜味劑是一個禁忌。人造甜味劑會破壞你的飲食嗎|DailyBurn | 2014年9月30日| DAILY BEAST
僅在美國，人工甜味劑市場每年就飆升至10億美元以上。人造甜味劑會破壞你的飲食嗎|DailyBurn | 2014年9月30日| DAILY BEAST
然而，並不是通過這些人為的手段，才給社會帶來真正的解脫。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
他不知道那是什麼味道，但它聞起來又濃又假，他不喜歡把它和他的新朋友聯繫在一起。尋找父親的迷迭香| C.N.威廉姆森
當通過人工沉澱等方式快速沉積時，三重磷酸鹽通常呈羽毛狀、星狀或葉狀。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
由於他的系統是所有人工方法的敵人，它是最優秀的“自然”系統。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
她仍然戴著破舊的花邊，頭的側面還戴著一束人造的紫羅蘭花。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》